飲喜茶既唔比去6月9號遊行!

購買中國商品會令人更加想去中國，增加對中國歸屬感，從而減低對中國既仇恨/美化中國形象

犯左滑波謬誤，消費者購買商品講求既係商品既質素，價錢同比到既利益。而購買中國商品係唔一定會令人更加想去中國，可以有其他因素導致人嚮往去中國。大多數消費者都唔會考慮到背景文化，所以好少機率會導致增加對中國既歸屬感。

中國會為自己既商品添加政治意義，促進中港融合

先唔講到底中國需唔需要透過產品黎達成呢個效果。但係環顧喜茶，大陸劇等商品真係睇唔出任何政治色彩。因為冇係slogan,產品設計，內容加入任何吹捧中國既元素。好似一包煙，上面有文字同埋圖案指出食煙既害處，就好明顯帶有另類有目的性既色彩。

從來所有野就同政治有關，喜茶點會置身事外?

相信反共既人唔會因為購買左劣質既中國貨品而反共，而係因為其惡劣既意識形態，同埋對香港既壓制。無論你支持定反對中國企業，都對整體意識形態冇任何幫助，從而唔會影響你立場。

呢種係一種文化入侵

香港作為國際化，依賴入口既都市，同埋文化沙漠，被入侵係常理黎。作為香港人，我地唔係應該參考紅衛兵既做法，而應該想盡辦法將外黎文化轉變為自己既文法。